光復西貢有冇得諗？

當然最大問題係撤退，兩條公路一封基本上就收皮
但都係淨返西貢平行時空⋯
D鄉黑出嚟扑人冇後果
會唔會開花開埋西貢
乜都未裝修過
但諗完發現應該都係自殺行動
會唔會完全和理非
但都危
純屬玄思
Sor for 1999

西貢好難走

跳海游水都搞唔掂喎

走上山係有錢+鬼佬既屋

莫非西貢注定平衡時空？

西貢極度深藍

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

最忌冇得走
就算港島都俾人屌
因為太過線性 冇戰略縱深 又難走
西貢應該更加濕滯
光復西貢區最多光復到將軍澳
西貢開花都好似有啲難度